【無說話好講】強國大媽花園鋤地耕田 外籍女婿崩潰心血被毀

片

種菜可算是中國人的天賦本領，只要看到有空間，中國人都會把握機會種菜或其他植物。一名定居澳洲10年的中國人妻，前日在網上發佈影片，指母親竟將其外籍丈夫的花園，硬生生改成滿是芫茜、大蒜、生薑的菜園。老外女婿回家看到後，一面無奈。

該名楊姓女子前日在網上貼出影片，瞬即吸引逾330萬網民觀看。楊姓人妻在居住的別墅後面菜地拍攝，指其母親正坐在辣椒樹下：「再不結都晚了，喲，都這麼大啦......」

惟楊女士的外籍丈夫看到，花園原本的花卉植物全被拔走，面上卻露出一臉無奈的表情。楊女士亦哈哈大笑問丈夫：「Are you OK？（你還好嗎？）」丈夫只頭也不回地走向泳池。

70後的楊女士表示，自己是地道北京人。10年前，她和來自英國的丈夫到澳洲悉尼定居，5年前買下了這幢別墅。丈夫平時會栽種花草，把花園打理得井井有條。早前，母親到悉尼暫住，幾個月內就把花園的植物斬掉，繼而種了番茄、扁豆、芫茜、大葱、大蒜等蔬菜。

楊女士丈夫早前因工作經常早出晚歸，花園也疏於打理。直至前日，他突然心血來潮到花園看看，竟發現面目全非的「花園」。

柒頭娶大6婆 自己攞黎

娶支閪抵撚死

女婿咁老嘅

咪同香港啲廢老娶大6婆一樣

屌動物嘅後果

外籍女婿猛鋤女兒後花園 強國大媽崩潰心血被毀

咁大個花園種野食
窮人先會

引蝗入澳

我有種番茄，辣椒，豆苖，葱，士多啤梨同百香果
種菜同種花放埋一齊又真係唔好睇，所以圍起咗一邊嚟種

d蝗真係好撚冇禮貌，都未問過人就攞走哂人地d植物，然後走去攞塊地嚟種自己野

都是一家人！

屌你老味，暫住都滅絕式咁搞尻人哋啲嘢，咁鍾意種咪返屋企慢慢種囉

條女咁都笑得出
佢完全覺得冇問題先恐怖

假圖就收皮啦

岳母仲後生過女婿